國難五金熱狗李政熙攞金馬獎未？

早排出個post 話人穿你台底
張垃圾whatsapp 圖前文後理唔撚match
又話post 更多證據出黎比人睇？
圖呢屌你老母
有料一早報鳩左警啦

自從612 事件開始都知你係條仆街分化撚
啲傻系音響基金 啲錢去晒邊大家心知肚明
又想靠呢單野吸眼球？

你洗定8月15坐啦柒頭

我主張唔分化唔割 但你個仆街熱狗唔割唔得

自推10

推 坐監啦仆街

傻系影帝

推

推7

推8

Nice

死撚得未熱狗

驚唔驚死仔冇屎忽

狗咬狗

熱狗就係熱狗

告得入先開post啦
垃圾是非post 拉

熱狗改不了吃屎

其他野唔理
但依個時勢警一定唔會報架啦
利申：非熱狗

負皮咁多熱狗嘅？

早幾年李政熙好似都係同熱狗不歡而散
不過分化DNA永不磨滅！

信大波貝

負皮果啲出黎講兩句

好撚得閒咩 開埋d嘈交post

加到啲野 400% 你地都好似狗咁當佢神咁拜 笑撚死我

早兩日佢屌人就推 而家唔洗屌返佢？

姐係咩事

咁你屌返佢為乜?好撚得閒?

條撚樣靠屈囉 有證據佢仲唔報警搞大佢
死熱狗 狗改不了吃屎

行完80萬屌下人唔撚得？ 呢啲就割撚硬

屈條女咩無睇開

佢話post證據 證據呢

收皮啦 呢個時勢報警？
人地國難家事關你閪事咩 郁啲就屌人熱狗
到底邊個分化緊？

你屌完佢 佢又屌返你 屌到下年丫笨
無鳩聊

智障樓豬

家你老母 你當佢神咁拜？ 證據又冇
佢割612 係咪你有份捐錢比佢
你咁撚叻叫佢攞證據黎睇下

搞乜?

好過你條撚樣 人身攻擊？ 熱狗最興
屌你老母系

狗咬狗骨

我為民除害 屌你老母系垃圾

記住唔係我地割佢，係佢割我地

冇興趣知
由佢威脅唔昇檔開始自己買自己派

佢係國難老細 佢自己嘅人事調動關你撚事咩
佢又冇煲大件事 咁請問關你咩事
佢冇唔關鋪 冇影響運動 冇搶Fo 咁你屌乜？

咪撚理佢
得佢自己一個係到推post
見到就覺得幼稚

成條小學雞咁 郁啲又屌人分化
人地自己間鋪炒人關佢閪事咩

因為612 威脅唔賣裝都唔影響

又話法治已死，呢家邊個依靠法治
兒登仔個個幾皮一個月，都追擊左國難幾個月啦，又唔見你去派文具以正視聽？

612實際上好多人都覺得好有問題
捉住612嚟講有咩意義
又唔洗你講下佢中大理大一役免費派貨俾手足用？

佢講你又信
中大理大係咪真係佢派都未知啦
我就唔信係佢派啦

我都射左30萬貨啦 笑左

成間鋪炒淨一個 啲員工有問題定佢？ 用腦諗下

反蒙面法 已禁